蕭生12/2: 國內情況似乎好轉 13/2:湖北單日增1.4萬宗新冠肺炎病例

燒山又贏

燒山之前話死一百萬人既

佢都係跟上面公佈嘅數字報，點知可以浮動到咁

想占卜就要問燒山

睇清楚14000宗點黎先

有幾多運登仔剩係睇標題就話萬4單嚴重左好多?知唔撚知萬4單點黎

國內

咁你諗清楚點解要搬龍門先

知唔撚知點解要搬龍門？

死淨一百萬人

唔會死多過100萬

點解搬咗都有14000宗